(無圖）我偷影左朋友電話入面d 資料

是咁的 上年12月頭我同我朋友訂酒店 出發前幾日我問過佢比到3500蚊我未（酒店+之前差我既整車錢）佢話可以既 點知到機場問佢攞時佢話下個月先比到 之後佢係一個我都係入面既群到講話想約人去食放題同睇電影 咁我就問佢下個月幾時比到我 佢話要等佢15號出糧先 不過未必比得曬 仲笑笑口咁講 然後我有日特燈偷睇佢iPhone 個4位密碼 然後夜晚佢沖涼我就偷影佢電話入面屋企人既資料 打算到2月尾都未還比我既就send sms 比佢啊媽同佢講返呢件事

大家覺得我應唔應該咁做

不應該

如果佢一拖再拖唔打算還，
同埋你唔想再同佢做朋友，
你咪咁做

同佢多唔多共同朋友？
預先講定會好啲

咁搞鬼，朋友都咁樣，你地係咪真係朋友黎

4個 你岩 我直接send sms 係過份左

還錢如乞米 旅行完左都成個月啦喎

佢依加應該feel 到唔多係掛

咩fd黎

我每次一講起佢一係就唔出聲 一係就話等佢出糧

打波識 好似識左3年 唔算太熟

屌咁都忍，爆鳩佢要佢還完就絕交啦

我屌完佢老母之後成個群靜曬 我未試過同人絕交

唔太熟又借咁多俾人

欠債還錢，天經地義
打去佢老母度，扮揾左財務公司幫你收呢條數

send la

初頭佢撞左車借左500比佢話好快還 點知到同佢旅行都未還

條友擺明拖得幾耐得幾耐 當你水魚
冇錢仲主動約人食飯睇戲
呢d fd明當你on9
係我就唱衰佢 打電話比佢屋企+同fd講小心佢
等佢條仆街知下後果

同啲mutual frd講聲先，扮下唔知點算好
起碼做起上嚟佢地唔會覺得你咁紹

佢地都知 我有係群到屌佢

佢還完之後我以後只會同佢打下波食下飯 其他

仲聯絡？
割席啦